# Создание репозитория для gitlab с помощью terraform

#### Файл `terraform.tfvars.sample` содержит примеры секретных переменных, которые должны содержаться в `terraform.tfvars`

#### Terraform создаёт репозиторий в gitlab в указанной группе и с указанным названием.

#### Для проверки нужно выполнить команду `terraform plan`

#### Для применения terraform манифеста нужно выполнить команду `terraform apply`

#### Переменная `deploy_key` содержит публичный ssh ключ

#### Переменная `gitlab_token` содержит ваштокен gitlab


